【支那01】廿人太子站摧花 旺角揮利器兇記者 有記者被圍毆受傷

8.31港鐵太子站襲擊事件後，連日來均有市民在太子站外，擺放鮮花。凌晨4時許，約有20名「大媽」及一兩名男子，到港鐵太子站外，拆除市民近日放置在站外的鮮花。及至清晨約5時，該批男女步行至碧街與洗衣街交界「連儂牆」，有人用𠝹刀及油漆鏟清除牆上的紙張。
期間一名男記者聞訊，到場了解拍攝，突遭上述多名男女追打，並在旺角道近通菜街，將該名男記者推跌圍毆，致記者手部受傷。此時，數名其他傳媒的記者到場，立即喝止，其中一名「大媽」向《香港01》記者揮舞油漆鏟，記者閃避時撞傷腳部。

一眾狂徒隨即四散，有在場記者報警。現場消息稱，其中一名「大媽」曾截乘的士企圖離開，被記者追及，將的士截停，並交予到場警員處理。該名大媽一度被要求登上警車協助調查，據知有人曾從身上跌出一把剪刀。至於被圍毆的男記者，則向警方講述事發經過。

點解人哋乜都可以做？

又係何君堯啦唔洗問

證明現在執法不公
年輕人帶 laser pen 就係武器
大媽帶交剪 𠝹刀 我就睇下D Popo會唔會捉撚曬D大媽

又係大媽

凌晨4點

01都比大媽襲擊? TEAM KILL?

成班支那樣

成班傻佬花再買大把貨

花墟表示

popo同藍絲不嬲都當所有記者=“黑記”

如果佢唔係記者一早俾人拉咗啦

賤畜有樣睇

前線記者 理撚得你邊間 大公報都要食彈啦

又係香港政研會班垃圾

帶埋𠝹刀、油漆鏟都冇事，我屌你老母黑警

正義之士做咩蒙面？

淆

成班大陸西
做多D仆街野增加仇恨值啦

唔好用正常人邏輯去估計大媽廢老藍絲諗咩你唔會明㗎

會有報應

大公文匯cctvb 咪放過rg

越嚟越多藍豬好似ISIS孤狼咁喺大家身邊突然爆發捉跳閘，襲擊連儂巴絲等

要狩獵藍豬散播恐懼

應該上頭ORDER係有殺錯無放過

留言先好笑

班智障連陣營都唔識睇
五十幾歲老臨
唔好要求咁高

好心手足們生性啦，對藍絲兇狠d，對家殺人都敢做，我地乜柒都唔係

仲睇乜野，成3個月乜都睇到哂啦，呢啲只係掩飾自己軟弱嘅藉口，大家都係廢柴，包括我

你老母

班警狗藍屍廢中廢老拎刀拎想大搖大擺就咩事都冇

揸枝 laser 筆就攻擊性武器

神咁早唔訓出黎搞埋哩d野 你話唔係收洗我都唔信啦

大媽危險小

Push
有好多手足夜晚貼連儂，但深夜有人清左！
913 914 915 活動要去，但請幫手起返連儂牆！
做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

咁樣燒支那d維穩費

屌你老母 請南亞仔還拖啦仆街

其實每區都有
1,2點返去仲好地地
6,7點出門就已經無哂

依家只有私刑可以用！

兩邊不停互屌
最後狗拉後生個邊

藍絲最關心死物 眾所鳩知

推

組隊捕尻佢地囉諗起都急不及待想玩玩了

我支持香港警察
現在我可以斬人了

係呀，根本有人組織去清連儂牆！
破壞我地嘅文宣！
等我以為少左手足貼連儂牆！

上次先拉完大公

人地用錢 我地用良心

teamkill

軍政府治港 法治已死

人地夠膽

小心午夜夢迴果時翻黎搵你，無辜死去既孤魂好撚猛，大媽冚家都過唔到中秋啦

只要警察唔拉就可以為所欲為，呢個就係壟斷執法權既好處

嚴格黎講唔係拉

記者Respect

拘捕都痴線啦

支那畜拆花，想掩蓋真相
即係我地又做對了
即係話太子真係有死人囉...

下，支共港共派黎唔係唔可以打橫行麻

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

要應對一下

日日凌晨五點出沒
咁撚操勞，班大媽好撚易操勞過度，表示無法接客

要諗計仔

全港都有人凌晨破壞文宣公物

轉頭就放啦
你估真係係臭格48粒鐘咩

穫鳩穫都係咁 還拖就比黑警拉

唯有六七點出門先痴囉

會就唔會日日有人圍狗啦
執法不公係令成個運動完唔到既主因

up

如果佢唔係支那01記者一早俾人拉咗啦

721
811
831
新屋嶺

唔洗問一定唔會 法理不公程度已經忍唔到落去 要點做呀

人地都識快閃

嘩，惡到出新界

其一係佢地自己友
其二佢地唔會開post宣傳突然就黎料
所以有啲野圍內靜靜雞...你懂的